星期六晚有車嘅巴打請泊滿票站附近

請遵守法律泊車唔係會比人罰錢

人肉霸車位

🥴

搵人睇實啲老人院
一出車就磚雨

樓主真係唔識㗎喎

good idea

點唔識法？

旅巴司機成鳩日係放工時間係中線慢慢上落客㗎啦
你咁搞隨時係差佬拖鳩啲違泊多過搞旅巴

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

諗辦法搞搞佢

對家分分鐘call拖車

狗要拖違泊唔攪旅巴，但都可以減慢左上落廢老既速度

罰320好貴

有車出千祈唔好送幾粒之前連登有教果啲
成個流星鎚果啲

人地爆左胎就行唔到，再call多架黎好浪費時間